髮線高過坤哥 點算。。。。。。。。。。。。。。。。

剃光頭

[img]圖片網址 [/img]